組織民間自衛隊

講一講玩法先

首先，由一個德高望重嘅巴打開group
之後由佢係身邊揀信得過嘅巴絲入group
而隨後入group 既巴絲需要由兩個或以上隊員推薦同埋本身要參加起碼6成遊行先可入group

各位隊員推薦前需要了解清楚新成員嘅政治立場，有無正義感，有無承擔，先可以確保自衛隊員嘅質素，以及組織嘅保密度。

以人薦人嘅好處，唔擔心有人出賣自己人，確保組織係異常精銳

而缺點就係一開始人數會好少，要慢慢經營，確保無洩密者嘅出現

成立左自衛隊後，要設立規則，若執行任務時侯，入group 電話唔可跟身等。

最後，榮耀歸於香港英雄

光復香港，時代革命，所有為香港付出過嘅英雄將名留青史

開錯台。。

支持
全民練武呀
琴日出黎個個瘦到比風吹都郁
一係肥到跑唔郁咁

揀communication platform 都需要斟酌一下，設立者同成員唔好係連登透露

係！ 隊員要有定期團練

一開始係最難，要公投一個德高望重嘅巴打(必需自願) 然後，由該巴打自由發揮，一切低調行事

推，可唔可行都講聲

取代警察

支持
我相信有人會支持買架生

支持

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

仲可以 以保護市民 對抗鄉黑 為理由 儲備 武器，往往軍事力量就此產生

推

等緊加入

亦可以由遊行現場勇武巴打自己組隊，之後再招人加入

有無巴打suggest 人選？ 有無巴打係正氣到係連登留言已經睇到佢係可以勝任設立者一職？

呢個方法都不錯，但大路準則就要係以人薦人模式先可以長久

我地亦需要一班戰術分析師，教隊員陣式，每週數次團練，仿效外國兵役，歡迎服過兵役嘅英雄加入並賜教

買武器打一還十

打佢老母

Ageer

[認真] 各位肯獨立未？

光復香港
時代革命